[選擇題] 生離/死別?

你寧願你愛嘅人...

唔再愛你 以後可能係陌生人 可能做得返朋友 但你知佢過得好
臨死之前都仲好愛你 但係你地已經陰陽相隔

我覺得 如果愛一個人 知佢過得好就夠喇

臨死之前都仲好愛你 但係你地已經陰陽相隔

但係你以後都見唔返佢喇喎

其實一分開就預左以後都見唔返

咁仲愛佢就會想佢生活得開心 就算佢已經唔愛我

分開左就要狠

死別

我死 佢生存 我臨死前仲好愛你 你要好好生活

你講得啱

原來得我一個簡生離
Btw你高我20cm

好似係最好嘅選擇 可惜我地要面對

死別 遲死過佢

等我一個人喺世上傷心 唔想佢傷心

你好偉大 我就寧願做死先果個